梁錦松投誠美國 八寳山趕製四個新爐

梁生會知道中共黑錢既走向
美國如果知道，就係另一個滅共既走勢
八山意思係 中共入面死左幾個政委

據傳，香港前財政司長梁錦松向美國投誠，全盤交代中共在香港洗錢，殺人等系列罪行。而加拿大的華為長公主孟晚舟也全部供認，估計很快也會供出華為在全球的罪行。這兩個重量級的污點證人，堪比當年王立軍，而當今的美國總統可不是當年和中共暗通款曲的奧巴馬和希拉里，這下中共屋漏偏逢連夜雨，死定了。

路德爆料：
香港某位大佬已跑到美国，他是某奥运冠军的***人。
他是谁？大家猜。。。。

希望百國聯軍！驅逐共煉 光復香港！
天滅中共 全黨死消光

等美國空投武器

近年每次講緊政府官員無法無天
無能 受賄 僭建 都唔洗問責嘅時候

數到對上一位仲肯問責嘅高官
已經係當年買車買早左嘅梁生
仲記得當年佢個朵 梁粉蟲

奧運冠軍
20連勝神奇小子？

以前偷步買車…依家偷步篤灰

咩YouTuber黎

霍家